有沒人解釋下美期點解跌咁多

之前升你唔問？

唔跌邊到有得升
日日升好冇

前兩日升咁多唔見你講

其實唔講外圍不穩家因素 呢幾日納指升左一千 道指升左兩千幾
會回下都好正常啦下嘛
仲未計大選呢D因素

佢又真係有問

係咪應該止蝕

十月大上一日已經回200點啦
宜家升左兩日2-3%唔回就恐怖

因為佢唔想升囉

今晚入SQQQ會唔會太博?

冇理由趺完先入?

唔係掛? 跌完?